覺唔覺d女話自己m痛好淫好摟屌？

係到講自己m痛
無非都係想我地一眾性苦悶麻甩佬幻想佢塊西流晒血個樣
之後再幫佢地奶乾淨塊西
用條充滿血腥既脷再打個靚茄輪
一路打一路屌
將個卵子屌番入塊子宮到！！！
再中出變成雙胞胎！！
最後將溫柔咁同佢講
有我係到 我唔會容許m痛傷害我身邊既人！！
一諗起就引唔住想係ig d m痛女到問佢 係咪受夠了！！？？

香港真係好撚多痴線佬

嚟m比你諗到咁你都算勁 毒撚真恐怖......

你真係ff得好勁

講起上黎 上次個女同事係旁邊係咁話m痛
究竟想點

引你搞大佢個肚，等佢唔使m痛

好想啲血流曬落你度

依加啲青頭毒撚真係痴孖筋

死弱智仔

又冇你諗得咁毒 但係唔知光明正大咁大大聲講出嚟真係唔知咩博咩

如果你媽同你講m痛你有咩感受？

網上性幻想唔使負責任

嚟m唔係排卵 粒卵仲喺卵巢度

當你有機會見到m血 你就唔會想奶 不過好似難d

樓豬以前叫詭辯家
所以佢死都可以講返生

That's the reason why u still single

死毒撚

痴夠未